我以後唔會再stalk 我ex既所有野

立此存照

做乜9

好笑
留名今日凌晨三點就忍唔住

係做到放低就最好啦

一黎就打大佬

都兩年 三年都黎而家先黎講

放手
放開所有
彼此更自由

下個更好啦

其實 我仲好掛住你
你stalk我 我是知道的。

Lm bin c

好難wo

真係得隻手可以放得低個ex

你男定女

你個名

你又知我stalk你

男

好

放棄吧啦，你係女都有啲機，香港女仔正常樣都已經有仔會主動溝佢，個個分手都話做番朋友，其實大家都知冇可能做到朋友，你同佢以朋友身份出街可以忍到手唔拖佢，唔攬住佢咩？你見到佢同其他仔仔WhatsApp你會唔吃醋咩？比我都忍唔到啦，算吧啦，往事只成追憶，唔好再留戀過去啦，有大把女仔等住比你追啦

我希望今次真係做到
你明唔明
有d道理聽一百次
唔代表做到一百次
分分鐘一次都做唔到

做得狠心啲，block哂所有可能見到佢嘅嘢，唔好再呃自己，佢唔會再揾你

我明，人係要跌過，錯過，痛過先會學精，希望你係不久嘅將來知道佢有新仔之後，你可以真正釋懷，學識放低

多謝你

最好係咁啦

仲有咩stalk到

放過人地同時亦係放過自己，你地之間一定有好大問題先會分手，問題一日未解決，一齊番咪又係會分手，所以何必強求

你主動block 晒佢咪得囉

忍唔到手...其實stalk係自虐

原來先第四日

今日Stalk左幾多次？

向前走啦

我stalk咗好撚多次

被block表示想stalk都stalk唔到
諗起就想block返佢

人地會care咩

仲忍到手的

會 咁又點
佢都係唔會返黎
呢個係事實

咁你又講分手

做到既

個陣我蠢嘛

喂不如一人一棍扑落個頭到當咩事都無發生過

我今日先stalk左兩次

唔好啦 要停啊

stalk左三年

收手啊ching
希望我唔會3年啦

其實上年真係下定決心唔再stalk 亦都開始冇再掛住佢
直到....早排佢搵返我 屌
btw 你分左手幾耐?

你那金剛圈 最好扼得更緊
令我的下世 記得有過今生

分咗3個月咋 唉
佢搵你
辛苦你了

唉

好撚老土都要講 比啲時間自己啦
個啲咩溝第二個去忘記前一個依啲歪理黎
依家冇傾啦 但想主動搵返佢傾

唔好啊
大家一齊等下啦 唔好搵比時間幫下手

渣架明明嗰陣仲好快鍾意第二個

唉屌 真係開左個頭就麻煩
我依家係咁諗佢啲缺點等自己對佢反感就唔想搵

work咩
大家都知個effectiveness
瞓先有緣就聽日再見

都話無咯
不過而家望翻轉頭以前鍾意d咁既質素真係人生污點

你以前鍾意嗰啲好差咩

個ex唔係 其他都係

Hi 我訓醒啦
對我黎講short term都有用既

分手多年，最近睇翻以前啲回憶，忍唔住呢排都有stalk佢，聽下佢聽嘅歌，但唔會打擾佢

我覺得如果個ex 有個新既
咁stalk 個個就唔係自己個ex
而係人地條女

不過當然又係一個聽過1萬次既道理

doesn’t work for me
佢無乜缺點

笑死 唔愛你就係最大缺點啦